一人一個俾的士佬呃錢既經歷

坐的士留低左部電話 打返俾佢攞電話 佢收返我5舊水 其實係咪可以報警

佢個車牌係 PF 5706

試過去機場無行李 落車收多我一舊 話機場付加費

有冇投訴？ 投左又有冇用

無投訴 趕機 照俾

搭左$230
本身諗住俾$300
之後發現有散紙
最後佢收左我$330

司機知我唔熟將軍澳

好好心咁放我係坑口站🖕

要我半夜行去將軍澳搭車返屋企

搞到全晚冇訓過覺